是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

狗也不屌

哇………食咁撚多

咁食得##fatc

fatc

平靚正fatc fatc

好耐冇食過m記

fatc fatc

fatc fatc fatc

屌你老母

唔好咁惡OK?

新包先好食

可樂fatc

正

屌你老母死肥仔